風向撚 送頭撚 小黎呢套啦6月講到依家

呢一招冇用架啦 中計撚都收皮啦 風向撚同送頭撚都可以準備收皮

知唔知點解你地隻手拍極都唔響 因為唔係個個都好似你地咁係屋企睇個直播就斷定前線勇武

你只不過係睇番記者直播比你地睇既野 記者影得曬咩 記者知前線內部計劃咩？

記者唔知 你更加唔知 同埋最後唔該講野客氣啲

如果唔係你地都要入埋麻包袋

光復香港 時代革命

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

風向撚 送頭撚 驚唔驚你啲fd知你連登叫咩名

每次行動都會被捕 冇可能十全十美 最多希望佢地唔係暴動

你地啲仆街竟然去怪責勇武 而唔係去屌啲黑警濫捕

唔服黑警濫捕咪出黎支持 唔好係到口upup